運動冇冷卻 我地儲緊元氣彈

而家全球已經開始出現排華行動
政府內部亂到仆街 建制都已經唔再保皇咁濟
支那唔駛講 日日瘋狂燒屍 蝗蟲 工人冇工開
經濟就爆破

我地呢半年
出盡飲奶之力 龜波氣功 出完又出
結果 進化左幾次撒亞人 都係元氣大傷

我知道呢半年手足都幾乎身心交瘁 呢場支那肺炎既爆發 反而令到手足們可以稍作休息 就讓子彈飛一會
等到時機一到 一個元氣彈轟落去 到時一野宣布香港獨立 光復香港 ！

關你撚事咩 五毛
無人想知你班曱甴喺狗屋儲元氣壽司啲蛋呀
中左武肺就唔好出來害人
網絡隔離自己啦

做咩無啦啦屌人

我特登follow佢呢啲五毛狙擊佢地
睇下呢排吹咩風
之前呢條友成撚日喺度comment
屌手足分化樣樣做齊
以為開幾個post扮同路人可以洗底
收皮啦佢

起底功能出出黎就係俾你班懶人用
咁都唔識用就唔好衝出來做左膠
條友想洗底咋 你又真係比佢洗到先好笑
睇下佢講啲野幾撚戇鳩先啦
分化撚 最鍾意引戰

唔該哂 多謝提醒

D 5毛好鐘意亂咁屌人

抖夠就大力D喇